夏天一定要有件Champion tee旁下身

幾乎個個後生仔都著 如果你冇真係好失禮

著咗仲失禮

個次上secondkill睇貴到飛起

我都係著返bossini算

淘寶買平好多

唔識用淘寶 冇信用卡

Ching點襯好

黑色卡其褲

Thresher 啦
型到噴火

我個件仲供緊

公廁brand

識著一定係Burberry 細logo tee